法國最近好涷

有冇人可以比啲溫暖我😚😚

1

唔通法國係熱？

麻甩佬岩唔岩？

明明我法國之前好暖

碎愛麻甩